隻狗唔食嘢唔知點算 T0T

小區有條狗🐶好久沒見了、前幾天碰到它主人👮🏻‍♂️才知道它同時患了胰腺炎和、腎衰竭。，😱雖說活到11歲 😀高齡也很不錯👍🏻了該怎麼樣才能逼它 吃東西呢？😅🙏🏻

小美終於出post

以為係雞毛掃

小美

請google圖片 有解答

一樣望咗勁耐到底係雞毛掃定狗

養雞毛掃

可憐的狗狗

這娃这两天一直在哭💧的样子，总系眼泪汪汪甘噶😅、，我都心疼死了，距也不理人了😭

非常感谢来您一直以来的支持👍🏻、我也必将更将努力地在艺术的道路上行走！😁🙏🏻

嚮脸书稳到

是在哈囉？

我係啱啱ig同你講好耐冇見過你出鳩post嗰個

美美早晨～

系5系、，好𠹌打耳

這是全世界最可爱的狗狗，拥有1600万粉丝的网红萌犬喔！😄😄👍🏻

好奈沒見、、牙狗

卑pR公司抄捻佐、尼倫就😅沒啥錢寫貼文啰

㊗️🌺晨起一声早！💥

美你扮廢老可以玩幾耐

捻5到有麦可寫、，是我的貼文起不了作用 =.=

😅😅😅

掛字美了